# _homework/2

Домашні електроприлади. Визначити ієрархію електроприладів. Включити деякі в розетку.
Підрахувати споживану потужність. Здійснити сортування приладів у квартирі на основі потужності.
Знайти прилад в квартирі, що відповідає заданому діапазону параметрів.